柒嘅代名詞-疤

比羅馬反cup
J咗成季不敗臨天光瀨尿

駁五都

邊樣柒啲
比羅馬反cup
煞科先黎破金身

垃圾皇今季雞胸都走去串人

雲爺爺又贏

抽完要潛返屌奶星

未煞科

不敗